你地係外國坐巴士有冇試過雙腳笨住前座背

外國咁做會唔會俾人屌或者打鳩